老實講, 我而家真係開始覺得信阿爺好過信外國勢力

老實講, 我而家真係開始覺得信阿爺好過信外國勢力

我一直等, 等等. 等外國勢力制裁大中華. 逼佢地比香港民主,

等下等下, 我發覺真係無用, 果班外國勢力自古以來都係無料到. 講就惡.做就縮

六月九日,到家下一個月, 民陣發動幾十國登報, 但真係有實際行動同中國施壓既一個國家都無.

係得英國吹水話什麼嚴重後果. 但係人都知英國根本無力同中國玩大.即係晒氣

阿爺見你外國無料到, 仲唔強硬對付你地班反動份子?

所以覺得你同中國鬥無用, 反而比大陸將你軍, 你不斷同外國求救, 佢地根本唔會幫你. 最後做了傻仔得罪阿爺

何必呢?

我而家立場開始改在.真係覺得香港人要同阿爺合作. 同佢鬥無用, 最後香港只會不斷你鬥我我鬥你.

鬥多十幾年, 2047都近了. 最後咪一樣係一國一制.

呢十幾年. 不如輕鬆D, 同阿爺一齊搵大錢好過啦.
傳送門

呢d分化post起香討大把
但五毛依家識得話自己思想.換位思考
老實講.我地係咪應該光復返香討?

差啲負評你

我發現到，參與遊行示威嘅人，多數係人生失敗者居多。

參與呢啲示威遊行嘅人都係人生路上失敗嘅人為主，到底佢地係咪不甘於失敗，眼紅人地嘅成功，所以就想攪亂佢，想大家同佢地一齊陪葬，所以出嚟攪攪震？
即係我賺唔到錢，買唔到樓，上唔到位，就心理唔平行？好似打牌咁，打俾人地食大三元，跟住發爛渣推冧啲牌重新嚟過？

成班傻佬起香討打飛機
仲夠貼笑9人遊行果班係失敗人士
呢d點忍

差啲比個標題fake咗
下次落標題準啲啦
btw成班標題黨係咁負評

呢個測試連登仔到底係睇標題
定係有睇晒成段

非常同意

阻你少少位

想陰鳩我？

咁多字連登不嬲唔睇

你吾使信，係鐵一般事實。

中共靠邊個入聯合國？美國
中共靠邊個可以孤立中華民國而變成台灣？美國
以色列入國靠邊個？美國
蘇聯解體靠邊個？美國
委內瑞拉臨時政權靠邊個？美國

答案已列出。自己諗。
所以要贏就吾好攪臭個局。

美國對港人權法一通過，雖然講吾出係大勝。
但個種心涼，成身都爽既感覺，簡直難以筆墨形容。

爺佢老母